[無聊剪接系列] 唔洗熟 最緊要快

第一次聽笑到我仆街
話咁快咁就六年啦
唔知片主去左邊咩
等緊你出新片

唔洗熟 最緊要快